屌，上水手足俾人打到仆街！上水要人

要人，齊人開波

好多手足受傷

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

推

上水要人

萬事小心

要人啊，唔夠打就先幫手足解圍走人

完全冇人影

不如上水粉嶺合埋一組

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

molamola，上水告急

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

推阿

上水邊個位

小人 Be water

邊個位？

Push

上水向學生掉磚既暴徒

完全無人影！！！

上火，救人

俾人追住打，點影

有人自發清路障

雖然無用,報左狗等全世界知佢地點偏幫藍色暴徒先

甴曱平

上水人琴晚出盡力，爆火車，爆中銀，今朝已成condom

你要考慮下冇車呀
所以要靠街坊

上水要人要街坊

水上人去哂邊！

咩位

班藍絲似係黑底水貨佬

上水人出黎啦求下你地

？

現場需要街坊遊走 藍絲隨時偷襲

唔夠人就散先啦
小心一陣畀班藍絲+狗夾

打藍絲對件事冇幫助 留力直爆狗屋

似
琴日踩佢地場 今日就還擊

完全冇車入到上水

惠康對出 佢地清緊rb

所以千祈咪話手足燒鋪乜乜柒柒，手足冇錯

點解上水d市民咁仆街

上水大把大陸蝗落黎幫手

唔夠人就快閃
唔好硬碰

天平馬會道都係

點會冇幫助？？？

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

屌你去緊街市

成班都係死藍絲狗同新移蝗

街市非法集結

blue area

上水要人 要人

收錢, 全部唔撕紙變清路障

打藍提供成本，冇成本俾人食滑就人人刀手斬手足

唔得就散啦

啲狗封咗了

up

班水貨狗今日無錢搵打人發洩

北區人請出動，唔係要對打，先救手足

可以做啲咩 啱啱到附近

防暴已到 唔好同佢地糾纏

唔係架，嗰班人真心㗎。。。cls

大家只需行街

出去set rb等佢地出黎
唔使打頭，一人一隻手/腳
私完綁佢係條柱度

街市超重狗 就放TG 現場好多街坊

你諗得太少 一定係有幫助 打殘一兩個 就唔會再有藍肯咁出沒 記住佢地係好撚自私

點解標籤上水人已成condom
呢個講法好撚on9
先唔講尋晚各區都有開花
你覺得要區外人支援，冇人就講晦氣野
就會顯得抗爭者斷交通係自掘墳墓、唔理智、冇計劃

咁樣比佢哋打完，一定會大把男絲出嚟打手足

冷靜啲先手足
而架去都搵唔翻呢班仆街，我哋唔會無差別攻擊，去嘅目標係咩先？上水咁入，其他u又比人打緊，因為幾個藍絲就入上水好似有啲衝動。不如檢討吓下次點應對好過啦

好！

手足走先休息下,唔夠水貨狗人多

九成靠水貨靠支那人搵食

佢地班仆街見後生黑衫就想打，點搞先，起碼大家出唔到中大就留守北區支援

救救上水

岩，一比佢地偷到雞就會食住上，想佢地唔出一定要比佢地知道後果

要人！！！

冇輸曬㗎 有手足成功覆卓㗎

如果神獸時 一定要夠快夠狠

日頭black bloc 反而太顯眼

要誘餌

同意

繼續快閃

其實都係

街坊裝仲好 防暴黎到都唔知提邊個

藥房繼續自燃 天氣乾燥啊

*捉

嚟多幾次叔一燒班廢老仲唔瀨屎咩

慘，以後搵藍絲廢老咁搞就麻煩
到時真係燒絲都唔掂

而家要重整旗鼓先，最起碼要有火魔法先

推啊屌

上水廣場好撚多藍絲

推推

be water

藍屍要打

上水邊度？

最近天氣乾燥

有狗有狗，手足快走

搵到機會先打 而且人手嚴重不足
一陣糾纏只會走唔甩

同神獸一樣 每區一件佢地就唔敢出

上水手足頂住

現場太多新手
有冇勇武熟手幫手帶隊？

其實已經有唔少人出咗嚟， 但嗰啲乜嘢上水人組群，九成講多過做，成日叫人落去幫手但自己住樓上嘅又唔落去， 落去做下哨都唔敢， 又話驚又剩。

推呀！！！！！

講呢d冇用，自己小心

東鐵停左，搞事無支援，正呀喂

唔夠打先退

可能琴晚熟手嗰班太攰休息緊

push

唔夠人？照道理唔會唔夠藍屍廢老打
一個魔法都嚇到佢地仆街

石湖墟市政大廈都俾狗圍住 近名都惠康出口樹底有大約12隻防暴standby

有狗啊

我都知冇用但係有時火都嚟埋， 去到現場有時小貓三四隻， 但一睇facebook就係咁推。

爭氣啲。

唔係時時都會帶住

請記得其實係要回應訴求。

上水街市 天平邨重狗

邊度有LIVE?

上水呢班藍絲賤民真係全香港最撚低賤，香港俾大陸狗影響得嚴重嘅地方就係上水，示威者幫佢地反抗仲調轉槍頭打示威者，屌你老母上水藍絲死全家啦

其實點解唔反擊？
有狗？
我唔信鬥磚雨會輸

人呢

睇住黑警圍捕

冇人點磚雨，三頭六臂咩

屌，救唔到，唔夠人就走，屌

唔夠人啊屌 又藍絲又防暴 點打啊

得好少人..磚乜鬼
好多都係花生友藍絲得個望字

記撚住今日犧牲咗幾多北區人，水貨佬一定要收皮，全部都要裝修

睇片見唔到防暴
真心唔知想問
但睇到啲藍絲拋舊磚都冇力
就覺得有得打

Fb search spark

你又唔係現場 你又唔係你打
你又叫人打 仲唔去支援?

唔好問點解唔打，唔夠人點打，要人！

巴打 我無心屌你
但真係唔夠人 藍絲有組織咁出來 引完戰 2分鐘內就有過100 隻狗出現 唔係唔想打 真係要多d人先

想問散咗去邊

要睇時勢 有防暴係到你幾好打都要走

認真 上水依家勁多狗入撚埋個街市捉人

好老實
我冇車去
行過去應該做唔到
做到都應該要行半日
對唔住北區手足

我就係睇片見唔到有防暴先問
我唔係北區人 唔講太多
大家加油

上街抗爭提供成本，冇成本俾人食滑就黑警落街拉手足

其實元朗都係 你睇今日班阿叔阿伯仲幫手清路障

真係冇車入上水

夠人先好講打，人呀

無出去就收嗲啦
勁撚多防暴無啦啦突襲
只要黑衫多人就衝出黎拉人
上水今日至少拉左十個
根本無得打 唔夠人

真 玩突襲
要藍絲同防暴 兩邊頂 唔夠人

如果以10粒星計難度，上水有7至8星，環境，人口結構，近狗竇，全部不利形勢集於一身

我而家踩單車踩到去安樂村嗰邊，頭先喺大埔， 手足有心唔怕遲。

無得搞架 手足唔夠人就走啦
唔好比人鳩拉
太多藍絲阿叔睇戲報警
人一多 兩分鐘衝去捉你地 完全無成本效益
先撤退留力啦

救上水

個班唔係藍絲 係休班狗 有伸縮警棍
有組織 一郁 後面防暴就落車 出包圍網
本身想打 但係哨已經報防暴落地 要走

利申 現場發緊夢

因為佢哋本身就係大陸狗

手足小心，見唔對路就走，有好多狗埋伏

應該有計而黎
兩獲追到一半成群狗包埋黎

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 叔一燒！

係 絕對係夾埋

休班狗掟磚，仲要唔蒙面？

唔夠打就退 外區人完全入唔到黎

[緊急]大學本身就係一個物資倉

手足保重，唔洗硬撼呈强，佢哋贏一次，我地贏十次

尤其彩園同新都廣場小巴位果到最易出事

唔係新界人 好對唔住
我出發左去某U支援
大家要加油 真係好對唔住

上水有畜聾架
唔好淨係睇片
手足唔好硬碰

上水要人呀 plz

有少量扮手足戴罩 揸鐵通

朝早11~12點打咗一輪 個時後面都一樣好快有流到 個時手足有掟磚 擋住咗佢地 架EU 就走咗

之後1400又打多輪 但係班狗今次好快到set 包圍網 我地即刻改變策略 決定唔留

留有用之身啊

上水人依家出緊
手足頂住呀

組好先出，唔好少量少量咁送頭

係，人少走等齊人

依加咩情況

先街坊睇下乜情況先

嗰班野同狗明顯夾埋

上水要人！

依家暫時平靜

水炮車都到咗上水

推推推

推啊